Установил Ansible , python3 , pyton-pip  
Установил boto3, для сохранения access key вне конфига.  
Создал инстансы на AWS в EC2, и mysql в RDS AWS  , запускаем командой:  
ansible-playbook -i hosts.txt mts_create_aws_instance_and_rds_base_for_confulence.yml  

Добавляем в hosts.txt instance ec2 webservers  
И запускаем установку софта на инстанс:
ansible-playbook -i hosts.txt install_soft_on_instance_to_aws.yml  

Не стал автоматом писать установку докера, так как изначально его закинул в ручную через ssh, у меня время 17:11 хочу успеть к намеченому сроку.  
https://hub.docker.com/r/atlassian/confluence-server - docker server confluence  
Он стал досутпен по адресу:  
http://ec2-35-178-176-188.eu-west-2.compute.amazonaws.com:8090/  
login: admin  
pass: 3253049  

Пишем обработчик ссылки , где табличка использую python3
export.py
Модули  
import configparser  
import pandas  
from atlassian import Confluence  
from datetime import datetime as DT, timedelta  
import smtplib  
from email.mime.text import MIMEText  
from email.header import Header  
import numpy as np  
import pandas as pd  
import pdftables_api  

Запускаем демон, создаем файл daemon.py  
подгружаем библиотеки  
import schedule  
import time  
import configparser  
import subprocess  
запускаем python3 daemon.py &

Прошелся линтом по коду, что бы было все по рекомендациям  
